今晚元朗中學生集會無人講

19:30

Push

推

push

pish

推呀

我地又唔係元朗中學雞你想點講

成個連登得「你哋」？

［突發］美國化驗所出左二噁英報告

頂
原來地址係天水圍

有班好有心嘅中學生十三間中學一齊搞咗個集會
大家唔係唔支持啊話
#28Dec #元朗 #天水圍 #集會 #中學生
元朗區中學生集會- 延續革命 毋忘初心
(聯署721 滅不了的連儂牆聲音 學生抗爭心聲)
日期 : 12月28日 (六)
時間：19:30-21:30
地點：天水圍 銀座
自備：memo紙
✅已獲發不反對通知書
公海 :

去咗

Go

係現場
不過留一陣就要走